[郊遊中上環] 小徑尋幽探秘

我好鐘意行中上環，好正好舒服
但係干諾道中就麻麻地好行
因為太多天橋遮住個海景
反而德輔道中同皇后大道中兩邊都係高樓大廈
條路夠直夠好行，個天又無野阻夠晒清
仲可以一路上山尋幽探秘添

推下先

再推

推

on9先上山